連登咁多細路同五毛，都係番高登了

你地當初就係話多五毛先走人，依家又唔走？

上膠登

有掟石
啱哂班人

有掟石
終於可以bam到肥絲鳥